適合新手既電單車啡呤

最近學左電單車 想出一架3-8萬啡呤玩下 最緊要係適合新仔玩

睇過cbr250rr/ninja 400都唔錯

有冇師兄識車

N年前第一部買 ninja250r

師兄覺得ninja既車好唔好渣 依加會唔會考慮忍400

小忍跑車款街車軑感岩新人操車，初頭楂得耐都無咁快腰痛
但睇你筆直如果搵到好盤，你又磅數夠(大約150磅
直上600cc都未嘗唔得

啡鈴樣，街車揸法，新手揸返一排先上600好啲。

忍400 應該係你個budget最好㗎啦

師兄r3 2019又點睇

學牌？

買Suzuki Kawasaki Ducati 啦

Rc390

戰鬥坐姿

300cc既全部都係街車坐姿
睇樣行先
600cc就變左一個層次，坐姿會再爬D

Ninja300 2手 3萬幾有部

如果一定要二揀一
我揀cbr250rr
除左汽缸細d 其他spec都好過ninja400
上到山大把人揸250rr推住600落山

19年r3都可以一戰 改左版 無加過價
原裝cbr250rr或者r3 2019已經好好玩

加2皮又可以upgrade做400 仲要新車

p牌

Ninja 400咪Kawasaki

直上R1

Ninja 400好野啊

如果睇樣 r3,cbr250rr,ninja400黎講 我自己覺得新r3最靚仔

有錢邊個唔想

咁你出R3 啦
最緊要自己鐘意

仲有隻黑金色都幾靚

2019年黑綠新色都好靚

本身有冇路面經驗? 個人幾高?
兩樣都有條件 就直出600啦 你都講到明出啡呤車
忍300 忍400 R3 呢D全部都比唔到 啡呤車既操控感你 只係一部有殼既街車
如果怕做考子既就咪諗啡呤車